# Youtube Redesign 🔥🔥

En se basant sur l'image (capture.png) et à partir du code de depart fourni, il s'agira de concevoir une nouvelle version de la plateforme web Youtube 😉.


## Technologies à utiliser

- HyperText Markup Language (HTML)
- Cascading StyleSheet (CSS)